AGIMA Test project
==================

Решение тестовой задачи с конвертацией JSON файла (`source.json`) в HTML с выводом в `stdout`.

Зависимости
-----------

Только Python 3.4

Заметки
-------

- Стоит полностью покрыть класс `Converter` тестами, а не только метод `Converter.render()`. Так как со временем он
обзавелся несколькими утилитарными методами, которые неплохо было бы тоже тестировать.

- В требованиях Задачи #3 не совсем ясно описано условие с `list`, если обращать внимание на предыдущие задачи. Однако,
из примеров к следующей (#4), все становится понятным.
